蘋果日報 新聞 20200425 星期六

蘋果日報 新聞 20200425 星期六

頭條

連儂隧道案 官讚斬人導遊「情操高尚」
狂轟社運屬恐怖活動
重傷女事主：無法接受判決 抗爭到底
郭偉健曾稱法庭不會政治評論
三事主患創傷後壓力症

===============

要聞

內地首名外籍人士
被控資助港抗爭
學者：系統打壓 向美示警
背景神秘 入籍小國伯利茲
【戰疫新角度】擊破隱形污染物 全面防禦家人必備
𢱑肚變指揮
洋漢被屈外國勢力
梓樂祭壇被清後 領展突裝修停車場
辱國旗案覆核 青年改判囚20日
警藉疫禁5.1遊行
指「危害安全」 職工盟斥限聚令完結仍可用
出獄半年 邵家臻組「石牆花」護囚權
梁凱晴：刑毀藍絲與警揮手
藏鋼珠青年 壓力大服50安眠藥
開車撞破警理大防線 司機判囚
郭榮鏗再主持內會 仍未選出主席
「港有規矩 非靠嚇DQ」
聯合國關切港控15子 促守公約
梁君彥尋法律意見 建制備方案
陳太質疑中央擬全面治港
民政處DQ區會反23條動議 泛民提申訴
大聲公襲兩警罪成
區諾軒判社服140小時 斥法治不彰
嘆當權者打壓 「每日活在惶恐中」
藍絲女主控投訴受滋擾 官拒落簿
「家長」開雜貨店聘手足 盈利支援抗爭
五人通報不適 缺席視覺藝術試
DSE開考首日
女生發燒離場
五萬人後日考通識「高危」
富豪東方外籍男疑染疫送院
零確診再現 商舖有望重開
陳肇始：未夠穩陣解除限聚令
食肆限坐令放寬無助生意
泛民轟警濫用限聚令 陳肇始稱不知
旅發局料長途客第四季始訪港
全球確診資料
過去一周新增確診者資料
印巴鎖國逾月 4,400港人滯留
有病者瀕斷藥 盼乘包機回港
入境處無實質回應 南亞三口家徬徨
中國臨床測試：瑞德西韋療效不彰
被指病例不足 參考價值成疑
華專家：市民明年初有疫苗
廣州推算無症狀染疫者有1.83萬
多國向華索償 金額達332萬億
合建P4實驗室 華逼走法專家
華輸出零號病人 31地淪陷
意大利接力播毒
神根國無疆界大爆發
港鐵推優惠 獲八億公帑補貼被轟
N95短缺 醫管局引入納米罩
林健鋒公司獲500萬資助製口罩
倡研注射消毒劑 照紫外光 抗疫
特朗普攞命建議 醫生鬧爆
後日回首相府 約翰遜蓄勢待發
東京促三日購物一次
煙民感染率低 尼古丁或抗武肺
步入齋戒月風險增加
蓬佩奧再轟WHO：美或永不再資助

=================

港聞

食環隱瞞天眼攝容貌
捉垃圾蟲變監控
37次向警交片段 恐打壓抗爭
旺角區會促拆天眼保私隱 民政署拒絕
公帑試驗環保車 評核報告無影
秀茂坪童黨械鬥 五青少年送院
夫婦墮樓亡 專家促增長者支援
果粉嫌硬件無新意
iPhone SE開售
炒唔起先蝕$300
重用指紋解鎖 戴口罩冇有怕
台灣網店六分鐘沽清
醫護胃喉誤插肺 病人不治
蘋人誌：我與惡的距離 文念志

=================

兩岸要聞

火星探測競賽 華挑戰美國
首次任務命名「天問一號」
與俄合作失敗 華欲一手包辦
蔡英文花籃撐林榮基新店
台軍首公開監控遼寧艦照片

===============

國際新聞

與女友鬧翻施虐 穿梭鄉郊行兇奪22命
加冷血槍手早擬「殺人名單」
美資助格陵蘭近億制衡中俄
格魯吉亞前總統勢成烏副總理
特朗普指金正恩病危報道不實
全球昆蟲減24%或釀生態危機
英警搗賣淫集團拘神秘華商

=====================